李宇軒係咪直接係深圳被送去其他地方服刑

李宇軒咁耐都唔見人，而其他手足就送左番香港，唔知有無可能運去其他地方

成個版都係棉花，Save12變口號